[求救] 愉景新城邊度有影印舖?

等陣要見工但印漏左野
想問下愉景新城個邊邊度有影印舖?
唔該巴絲

有冇快圖美？

如果唔多既去d 地產鋪/酒樓問下可唔可以幫個手
係曬頂樓

去2樓個姐姐詢問處問下都ok

地鐵站影印島

商場應該有得影印

詢問處果啲

唔該哂上面幾位巴打!!會仆去搵